（世界大戰）父母可唔可以行個好心比，帶個bb搭的士，比條生路其他人行下

夜晚辛辛苦苦ot完，唔搭地鐵特登等多幾個字巴士，就係想訓下覺

次次細路上車都冇好野，一係喊，一係嘈

父母就自己慳果一百幾十，結果要成車人受罪，又大條道理話人地唔體諒做父母辛酸

究竟係d父母自私冇公德心定係我黑心

我睇唔透

我淨係想知點解香港D BB咁慘，咁夜都無得訓
最辛苦其實係D細蚊仔

拜年掛

50k個個渣車？

0-2歲果d有時好難控制，因為太細個，不過父母都應該帶定d野氹佢，完全唔理困d就係仆街父母黎

大個都仲係咁就冇家教啦

係架，我自己都有個2歲bb,出街一定帶玩具同bb餅，有需要果陣安撫下佢

有時係好難控制到佢地，因為佢地唔識講太多野，只係識喊同笑黎表達自己，所以我出街多數搭的士，對雙方都好，太迫又驚佢傳染到傷風感冒 巴士又坐得辛苦又焗

呢d錢係要洗就要洗，慳果100幾十自己攞苦黎辛做乜

希望你地大發慈悲

直接唔好生仔算啦

我有個親戚會帶糖出街，d細路一喊就請佢食糖

屌你老母 一家三口係車玩小明 係咁拍手係咪on9